iPhone 可唔可以熄咗個 voice control ?

撳死個 home 掣嗰個

我都想 好似無

我直頭想將佢改成cap圖，但係...

Same question

下一個10.2好似會有

之前有人講過啦

開siri, set siri語言做土耳其文，再熄番siri

堅得

想整走好耐

好神奇

得咗

好諗頭

bug黎 個方法係work
但次次upgrade完要做多次 好麻煩

10.2會有

大恩大德

真喺得咗 thx巴打

真係得喎

點解會咁

Google咪有答案